招英文補習

小弟而家Year 1 英文極差 想係畢業前補番好啲英文
有無人教過類似既case
留TG我會搵你

推

dse勇奪lv1佳績
200/hr
study ig傾

青 咪玩

lv1 yr1大家都差唔多
希望有機會幫到你

咁一齊揾tutor

推推

補習tutor係咪唔上連登

巴打tg 我啦

揾左你地

再推

想補ielts
又唔知邊到搵好

應該有好多專門補依個既tutor

有意!
Tel : 6572 9467

有意！
TG: resipsaloquitor
law graduate, 而家讀緊master，一路都幫人補開習